科大研發左可消毒新塗層開緊記者會

科大研發左新圖

製成搓手液，消毒效能可維持4小時